People clapped their hand when police was hit by bike.

They deserve it

dont they deserve? they arrested first aiders on 21/9 in Tuen Mun.

This is incomparable to shooting ammunitions from 40 storeys high.